---
date: 2020-02-10 11:42:00
images:
- /uploads/27__mz38z9.jpg
layout: post
title: École de hand samedi 15 février
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<span> ATTENTION </span>
<span> </span>
<span>En raison d'un tournoi de futsal organisé par le </span><span><span>FC Mordelles</span></span><span> samedi 15 février à Beauséjour, les créneaux pour l'école de hand sont maintenus mais seront délocalisés à Bréal, salle Colette Besson.</span>
 


 
    </div>